私家車突然失控 撞上又一城停車場更亭

九龍塘又一城P1樓層停車場下午4時發生交通意外。

一輛私家車駛入停車場時突然失控，衝上出入閘機，私家車直插入保安更亭，更亭被撞開一半分離。現場水喉亦被撞毀。私家車車頭嚴重毀壞，當時車內只得五十多歲男司機，更亭內事發時無職員在內。警員接報到場調查。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1797451/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%8F%88%E4%B8%80%E5%9F%8E%E5%81%9C%E8%BB%8A%E5%A0%B4%E7%A7%81%E5%AE%B6%E8%BB%8A%E8%A1%9D%E4%B8%8A%E9%96%98%E6%A9%9F%E7%9B%B4%E6%8F%92%E6%9B%B4%E4%BA%AD

多災多難

咁炒法擺明係油門當break

好似Kona Electric嚟

新車落地冇耐就炒到咁

rthk有片

涉事私家車為一部純電動車，根據運輸署資料，該車牌首次登記日期為今年5月中旬，豈料落地一個月便發生意外。

想問好耐....其實所謂既失控係指部車機件失控定係個司機手腳失控
利申:無車牌

司機為姓鍾醫生，現年56歲，其女親友稱，因新車機件故障釀成意外。

其實佢撚知咩未又係個司機聲稱

咪呃自己啦 擺明踩錯

咁樣裝修又一城
仲唔係暴動

即係有可能會自動左/右轉撞牆咁樣?因為我見張相都炒得幾譜下

電動車踩錯掣真係好大鑊

又高扭大馬 又冇聲

所以我想問有唔會有啲失控係部車失控而真係唔關司機事

保險賠架

醫生揸Hyundai,好霉喎

現代新款果批唔差
但唔夠Delux

現場消息稱，事發時，私家車司機沿斜路駛入停車場，至閘口時懷疑失控撞向閘機，車頭翹起騎在更亭上，意外中觸碰到消防自動灑水系統，停車場瞬間變成「水舞間」，整個地上全是水。

手足

洗車

點可以咁鏟上去，越野車咩

無野 避狗姐

純電沒咩簡

CLS

個角度撞得咁刁鑽

地板油門，果一瞬間就係最大扭距

以為有撞車一刻既片

架車失控同意外懷孕唔係差好多

屌你老母 機械既野 你唔亂開 點會失控呀
如果機件真係有問題會失控 車公司賠鳩死啦

邊有咁多機件故障丫
9成都係人為操作錯誤

呂司機？

Brake係液壓式
理論上就算電子系統失控，你踩brake都可以令架車唔會爆衝

識玩呀
平平地撞左都唔肉痛呀

其實以你咁講, bob叔都叫好霉啦

又一城好旺水

請幾多保安都冇用
啲野最終都係會被撞爛

垃圾泡菜車，唔明啲人點解要貪平

手車屎到咁 比滑板車佢都係炒

呀姐攞掃拍筆水。。。

唔通保安用身去擋咩 又唔係Ironman

wasted

又水舞間

男人真係唔適合渣車

又一城真係多災多難

前排先水舞間黎

電車無得呃人 插電腦就知咩事

我想睇佢炒上去嗰下

99.9999都係人失控

一係唔開門，一係水舞間

又一城同水好有緣

司機機件故障咋掛

Hyundai都叫霉?洗唔洗揸Ferrari先叫正常

我都想

一定係講架車衰嫁 唔通話自炒咩

一黎柒 二黎講自炒咪無得搏車公司賠囉

司機梗係賴架車，否則保險有機會唔賠。當然唔係佢講就係，要驗車。

又一城五行欠木啦，成日水浸

唔係人人都鍾意車既

新車，全保賠，一個月折舊；加埋墊底費一萬蚊都唔未必使。

保險公司輸晒

一路都唔明點解有人會油門迫力都可以踩錯

收太貴

一定係全保？唔俾三保？

ching ho ball

手足respect

男司機突然失控

正如d人次次炒車都話避狗啦

失控撞落黑警度

醫生

如果棍波有個波箱頂住
係咪點炒都無咁誇張

新車上會多數都全保

同更亭個看更好大仇口？

擺明想更亭入面嘅人死

部車仲整唔整得返

唔行欠水 又一城整返個噴水池啦

手足
我指架車

如果更亭有人應該死左

咸水洗車

又係h車

女司機
油門當brake

是你嗎，攬炒巴

拎黎代步洗唔揸林寶？

下下咁大腳踩迫力
出事架嘛

油門當brake撞到咁都係保險賠晒？

玩GTA 上癮

男

以後保費呢

錯唔緊要, 但有乜理由, 踩錯唔即刻踩返brake